【正視聽+如何應對燒山行動】 首要係調整好自己心態 rather than改變某人嘅行為

呢個係我連登第一個政治post, 因為燒山同大屠殺行動，見到大家嘅反應而有感而發！
小弟愚見，希望我嘅睇法能夠對運動有幫助。

我發現有唔少人已經先入為主咁將燒山同大屠殺行動者，當成係抗爭嘅同伴，
並且擔心燒山同大屠殺行動會令抗爭運動瓦解，同時失去中間派或外國支持。
有見及此，我個人認為現階段有以下行動可以試下做！

1. 心態調整
首先大家要明白嘅係到呢一刻，我地都唔知燒山同大屠殺行動，
究竟係抗爭一方有過激嘅行動派，定係政府所用嘅黑暗兵法，
追擊燒山同大屠殺行動者太難進行，唔通要組團用人鏈保護郊野公園？
下次又吹呢d風，係咪又要出嚟保護呢樣保護嗰樣？根本就浪費體力。

所以，我地最先要做嘅就係問下自己，如果發生燒山同大屠殺事件，
你會唔會因為呢件事，而唔敢再參與任何抗爭運動？會唔會因為呢件事而覺得自己有責任，

a.如果閣下喺發生燒山同大屠殺事件後，依然目光清晰，明白抗爭運動係對準政權，「又唔係自己做，關自己撚事咩！」請直接去"2"

b.如果閣下喺發生燒山同大屠殺事件後，覺得自己都有責任，覺得再出嚟係等同於認同或支持燒山同大屠殺行動，請繼續睇落去！

我地呢場運動其中一條戰線，根本上鬥緊嘅就係雙方嘅信念堅唔堅定！
如果己方信念會單單因為發生燒山同大屠殺而唔反港共，
大家原來係咁不堪一擊，對家真係一隻鬼就KO成場運動。
咁呢場運動本來就注定失敗，唔洗可惜。
各自爬山就係各有各做自己覺得對準政權嘅行為，只為自己所做行為負責，
因為燒山同大屠殺行動嘅人唔係你，你根本就唔洗負責任，
亦唔關我地事，冇需要就某d個別人嘅行為負責。
心態就只係對準政權，其他人做咩根本管唔到，亦管唔晒。
政權冇回應訴求，你就繼續做你自己嘅抗爭，
你出嚟唔一定係因為同意抗爭者，你出得嚟只係因為你唔同意港共政權

2. 文宣方向
我地到呢一刻都唔知燒山同大屠殺行動，係抗爭一方有過激嘅行動派，定係政府用嘅黑暗兵法，
所以稱呼燒山同大屠殺行動者，
任何時候都應該使用someone 或者some people, 而唔係protesters
文宣方向同時要對外界，將抗爭行動，抗爭者個人化而唔係共同體，
一切行動多人同意就多人join，少人同意就少人join，
同埋要令"1"嘅人明白，佢地出嚟唔一定係要等於同意所有抗爭行為，
出得嚟只係因為唔同意港共政權，
目標係港共政權，其他人做咩野係其他人嘅事。你只係代表你自己，
唔會因為其他人做咩，而突然令到港共政權由錯誤變成正確。
文宣網址：example

最後：
大家要明白保護郊野公園﹑保護香港市民個責任係香港警察，唔係抗爭者，
今日吹風話會有燒山同大屠殺，即係政府知啦，所以如果聽日真係發生，
請大家大大力咁屌香港警察喺有充足情報的情況下，冇好好保護香港市民同大家所愛嘅郊野公園。

而假如聽日乜事都冇發生，
矛頭請直指文匯報同中國日報等官媒，發佈假新聞製造恐慌，
以及官媒拎美國911恐襲嚟講笑，在美國傷口上灑鹽！！
「Chinese news papers mocking 911」﹑「Chinese news papers think 911 is a joke」﹑
「Chinese news papers make fun with 911」...

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

push
我哋而家要做嘅係文宣

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

唔理人定鬼都好，入撚晒中共數

整體上就係咁：
1）香港人過去幾日先努力爭取美國支持，點會轉個頭喺美國國殤搞事？難道示威者唔想美國幫手通過民主及人權法案？
2）黨媒一早就開始大肆宣傳，好似驚人唔知咁，用美國911做background引起美國佬輿論。如果唔係佢哋計劃嘅，點會一早宣傳定？會等佢發生咗再大大力攻擊示威者啦，所以有可能係共產黨自編自導自演
3）示威者一向係對準政權、警權，絕無作出任何無差別攻擊。相反，無差別攻擊一向係共產黨喺呢場運動嘅伎倆，7.21縱容元朗白衣人，8.31警察無差別攻擊市民，所以今次9.11無差別攻擊市民嘅謠言好可能係共產黨重施故技
4）9月1日中共喉舌曾經話月圓之夜就係示威停止之時。月圓就係9月13中秋節，同所計畫嘅9月11恐襲不謀而合... 應該係中共自編自導自演一場恐襲，引發國際輿論反彈，孤立國際對香港嘅援助，繼而令到今次運動結束

最唔想人權法案通過嘅係邊個？係中共！9月11吹風搞咁多野出嚟，目的就係挑撥港美關係，令到美國唔再幫香港通過法案

無限同意
法律約束嘅第一對象從來只會係政權/執法機關
市民,亦即係我地無能力亦無需要將所以有攬上身

各有各做
每個人都可以切割,可以譴責
但如果咁容易比人改變,再諗下係為咩而戰

冇錯！
只要抗爭者同路人唔好因為咁而停止抗爭，繼續對準政權
同可能發生嘅燒山事件切割，做好文宣，就唔洗怕。
明明都唔關自己事！根本冇必要自己心虛！

係，亦係唯一可以做嘅野。
救火呢D野唔係我地做，火又唔係我地放，洗撚理佢！

政府開始製造無政府狀態，想將局勢更亂，再推個波俾示威者！
但要記住平亂係政府責任，例如：政府想示威停可以回應訴求，
而政府查到911有人想發動恐襲，就應該執法同預防，
做得唔好，係政府問題，示威者冇需要take任何bullet !!

大家要記住唔好跌落政府推卸責任嘅陷阱！
唔洗走去救火，做好文宣工作就OK！

推

幫你推一推

你PO政事台上唔到熱門

努力d推先

多謝你幫我推咁多下

必須推，衝twitter戰線!!

睇返出面d post仲有好多巴打信念唔夠。

推
我希望係第2個結果 就係共狗放假消息
但我又驚佢搵啲鬼出黎做場戲 然後話自己成功阻止左示威者恐襲

讚成，p牌無得投票

所以就要做文宣，
同埋作為同路人大家個信念要堅定繼續示威對準政權。

我好相信係港共嘅陽謀，但我地只越過呢件事，做好文宣
示威者個心態亦都會進一步，反共意識會更堅定。

真係好可惜無人推依篇文

民意之外另一個問題係政府大條道理針落示威者=恐怖分子

推多野

重要post 推

你認為主流民意係點?
政府態度係點?
政府,警察根本唔會理會民意
佢地有執法,司法,話語權,無限資源,完全係無野需要驚
唯一係求外國打救

就係指外國既民意，出面對恐怖主義係極敏感

推上熱門呀

推！！

呢d係我地避免唔到亦阻止唔到嘅野，
政府任何時候都可以安插d罪行落示威者身上，再抹黑我地，所以唔洗顧慮太多
冇做就唔洗心虛，最緊要係自己人唔好背棄或者懷疑場運動。

文宣方向用返上面呢個post篇文，推個波俾政府，同政府泥漿摔角
又或者重點將示威行為個人化，燒山只係少數人之行為...
只要大部分示威者同燒山保持距離就可以，而且呢個亦係唯一可以做嘅野
有一日時間做文宣已經好唔同。
今次官媒一早放晒風出嚟，文宣亦可以順住呢條路，用返我最後嗰一段。

大家要明白保護郊野公園﹑保護香港市民個責任係香港警察，唔係抗爭者，今日吹風話會有燒山同大屠殺，即係政府知啦，所以如果聽日真係發生，請大家大大力咁屌香港警察喺有充足情報的情況下，冇好好保護香港市民同大家所愛嘅郊野公園。而假如聽日乜事都冇發生，矛頭請直指文匯報同中國日報等官媒，發佈假新聞製造恐慌，以及官媒拎美國911恐襲嚟講笑，在美國傷口上灑鹽！！「Chinese news papers mocking 911」﹑「Chinese news papers think 911 is a joke」﹑「Chinese news papers make fun with 911」
.

thanks

911不燒山不傷害無辜

tui

睇到呢件事我第一時間係諗，如果真係有燒山，我地應該點做，去令到成個運動唔會被污名化同潰散

我地不如叫媒體去問警方有冇收到市民報案，對呢件事感到不安。要既係警方一個清楚既回覆佢地係知道，處理緊，推走個責任先

第二，可唔可以每區多d宣傳，叫人落街唱《願榮光》兼悼念911？ 以行動擊破抹黑，順便向全世界表達對和平自由既珍視

希望仲有時間

光復香港 時代革命

尋晚開咗個post問，有人share咗你呢段俾我睇……